好話唔好講 好多年無見高登咁齊心

對上一次咁齊心應該係一人一post 反對亂ban 人
印象中仲有高登熄燈 轉晒去膠燈玩
仲有 黑鮑事件（香討被ban -> 膠燈->高登）
特別近呢兩年 政治分岐好嚴重
本土派自己人內鬥 高登蒙上一遍政治鬥爭既陰霾
今次lihkg 起義 好有香港成功獨立既感覺
擺脫保皇黨家長式管治（joseph lam)
靠被迫離開香港好心人累積落黎既努力建國（plus 仔source code)
要保住lihkg 除左討論區
我希望admin 做到無為而治
保住自由風氣先係香港（高登文化）既核心價值
最好加返d 電腦資訊 呢個都係我05年開始上高登既原因

btw 邊度睇我開左咩台 唔記得揀 自膠半打唔使找

因為hkg+無代替品

時代既革命，林早洩收皮啦
仲有高登咁多五毛同打手
而家無哂舒服好多

秒9我屌你呀 比我扮下感性老seafood ok?

如果hkg+係時代既眼淚
lihkg 就係時代既tempo
除左炆返林早洩d 屎 仲抹乾一眾巴絲過往咁多年對admin既淚氣

講得太好

駁唔到

agger

btw 我應該知你係邊個

戾氣

Btw Agger

1

2

3

4

5

6

7

8